<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a_new_device_can_access_your_encrypted_data">ကိရိယာအသစ်တစ်ခုသည် သင်၏ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသော ဒေတာကို ဝင်သုံးနိုင်သည်</string>
    <string name="a_new_device_ps_signed_in_to_your_samsung_account">ကိရိယာအသစ် (%s) သည် သင့် Samsung account ထဲ ဝင်ထားသည်။ ၎င်းသည် သင်၏ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသောဒေတာကို ဝင်သုံးနိုင်သည်။ ထိုသူသည် သင်မဟုတ်ပါက သင်၏ Samsung account စကားဝှက်ကို ချက်ချင်းပြောင်းပါ။</string>
    <string name="app_name">Samsung Cloud Assistant</string>
    <string name="assess_blocked_description">မှားယွင်းသော ပြန်ဆယ်ကုဒ်တစ်ခုကို အကြိမ်များစွာ ရိုက်ထည့်ခဲ့သောကြောင့် အဆင့်မြင့်ဒေတာကာကွယ်ရေး သတ်မှတ်ချက်များအား ဝင်သုံးခွင့်ကို လုံခြုံရေးအရ ပိတ်ပင်လိုက်သည်။</string>
    <string name="assess_blocked_title">ဝင်သုံးခွင့်ကို ပိတ်ပင်လိုက်သည်</string>
    <string name="before_encrypting_your_data">သင့်ဒေတာကို ကုဒ်ပြောင်းမဝှက်မီ ပြန်ဆယ်ယူရေး ကုဒ်တစ်ခု ထုတ်ရန်လိုသည်။ သင်၏ ယုံကြည်စိတ်ချရသော ကိရိယာများကို ဝင်သုံးခွင့် ဆုံးရှုံးသွားပါက သင့်ဒေတာကို ပြန်ဆယ်ယူရန် ဤကုဒ်ကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="call_and_text_on_your_tablet">သင့်တက်ဘလက်တွင် ဖုန်းခေါ်ဆိုပြီး စာပို့ပါ</string>
    <string name="cant_use_enhanced_data_protection">အဆင့်မြင့် ဒေတာကာကွယ်ရေးကို အသုံးမပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="cant_use_enhanced_data_protection_because_of_your_account">သင့်အကောင့်၏ နိုင်ငံ သို့မဟုတ် ဒေသကြောင့် တိုးမြှင့်ထားသည့် ဒေတာ ကာကွယ်မှုကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_use_this_app_with_a_samsung_account_for_business">လုပ်ငန်းအတွက် Samsung account ဖြင့် ဤအက်ပ်ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="chan_mkt">ဈေးကွက်မြှင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="chan_ntc">ကြေညာချက်</string>
    <string name="change_recovery_code">ပြန်ဆယ်ယူကုဒ်ကို ပြောင်းပါ</string>
    <string name="change_your_recovery_code_if_its_lost">သင့်ပြန်လည်ရယူရေးကုဒ် ပျောက်သွားပါက သို့မဟုတ် တစ်စုံတစ်ယောက်က ၎င်းကို ရရှိသွားသည်ဟု ထင်ပါက ယင်းကုဒ်ကို ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="changing_recovery_code">ပြန်ဆယ်ယူကုဒ်ကို ပြောင်းနေသည်…</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလုံး %2$d လုံးအနက်မှ %1$d လုံး</string>
    <string name="checking_phone_info">ဖုန်းအချက်အလက်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="checking_tablet_info">တက်ဘလက် အချက်အလက်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="clear_data_dlg_text">ဤလုပ်ငန်းသုံးပရိုဂရမ်၏ ဒေတာ အားလုံးကို ရာသက်ပန် ဖျက်ပစ်မည်။ ထိုထဲတွင် ဖိုင်အားလုံး၊ သတ်မှတ်ချက်များ၊ အကောင့်များ၊ ဒေတာဘေ့စ်များ စသည်တို့ ပါဝင်သည်</string>
    <string name="clear_dlg_ok">ရှင်းပါ</string>
    <string name="close_app">အက်ပ်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="confirm_recovery_code">သင်၏ ပြန်ဆယ်ယူရေး ကုဒ်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="connect_to_a_wifi_or_mobile_network_and_try_again">Wi-Fi (သို့) မိုဘိုင်းကွန်ရက်တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်ပြီး ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="continue_apps_from_one_device_to_the_other">ကိရိယာတစ်ခုမှ အက်ပ်များကို နောက်တစ်ခုတွင် ဆက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="control_your_phone_with_your_tablets_keyboard_and_mouse">သင့်တက်ဘလက်၏ ကီးဘုတ်နှင့် မောက်စ်ဖြင့် သင့်ဖုန်းကို ထိန်းချုပ်ပါ</string>
    <string name="copy_your_recovery_code">သင်၏ ပြန်ဆယ်ယူရေး ကုဒ်ကို ကူးပါ</string>
    <string name="couldnt_change_recovery_code">ပြန်ဆယ်ယူကုဒ်ကို ပြောင်း၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_load_settings">သတ်မှတ်ချက်များကို ဖွင့်၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_turn_off_encrypt_backup_data">အရန်သိမ်းဒေတာကို ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ပါကို ပိတ်၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_turn_off_encrypt_synced_data">ဆင့်ခ်လုပ်ထားသော ဒေတာ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ရန်ကို ပိတ်၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_turn_on_encrypt_backup_data">အရန်သိမ်းဒေတာကို ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ပါကို ဖွင့်၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_turn_on_encrypt_synced_data">ဆင့်ခ်လုပ်ထားသောဒေတာကို ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ရန်ကို ဖွင့်၍မရပါ</string>
    <string name="dlg_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="dont_have_your_recovery_code_q">သင်၏ပြန်ဆယ်ယူကုဒ် မရှိဘူးလား?</string>
    <string name="download">ဒေါင်းလုတ်</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အနေအထား %d တွင်ရှိသည်</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="encrypt_backup_data">အရန်သိမ်းဒေတာကို ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ပါ</string>
    <string name="encrypt_sync_data">ဆင့်ခ်လုပ်ထားသောဒေတာကို ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ပါ</string>
    <string name="encryption_key_needed_to_use_ps">%s ကို အသုံးပြုရန် ကုဒ်ပြောင်းဝှက်သော့ကို လိုအပ်သည်</string>
    <string name="enhanced_data_protection">ဒေတာကာကွယ်မှု တိုးမြှင့်ထားသည်</string>
    <string name="enter_your_recovery_code">သင့်ပြန်ဆယ်ယူကုတ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="enter_your_recovery_code_to_confirm">လိုအပ်ပါက သင့်ဒေတာကို ပြန်ဆယ်ယူနိုင်ကြောင်း အတည်ပြုရန် သင်၏ ပြန်ဆယ်ယူရေး ကုဒ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="ev_recover_dialog_cancel_button_text">ပြန်လည်ရယူမှုကုဒ်</string>
    <string name="ev_recover_dialog_ok_button_text">ဖန်သားပြင်သော့</string>
    <string name="ev_recover_dialog_text">သင်၏ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသော ဒေတာကို ပြန်လည်ရယူရန် သင့်ဖန်သားပြင်သော့ (သို့) ပြန်လည်ရယူမှုကုဒ်ကို သုံးမလား?</string>
    <string name="ev_setup_cancel_button_text">ယခု မဟုတ်သေးပါ</string>
    <string name="ev_setup_description">ဖန်သားပြင်သော့သည် ပြန်လည်ရယူမှုကုဒ်ထက် ပိုမှတ်မိရလွယ်သောကြောင့် သင်၏ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသော ဒေတာကို ပြန်လည်ရယူရာတွင် ပိုမိုလွယ်ကူစေသည်။</string>
    <string name="ev_setup_ok_button_text">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="ev_setup_title">ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသော ဒေတာကို ပြန်လည်ရယူရန် သင့်ဖန်သားပြင်သော့ကို အသုံးပြုခွင့်ပေးမလား?</string>
    <string name="for_security_you_cant_access_enhanced_data_protection_phone">လုံခြုံရေးအတွက် ရုဒ်ဖောက်ထားသော (သို့) ခွင့်ပြုချက်မရသောနည်းလမ်းဖြင့် ပြောင်းလဲထားသော ဖုန်းတစ်လုံးတွင် အဆင့်မြင့် ဒေတာကာကွယ်ရေး သတ်မှတ်ချက်များကို သင် ဝင်သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="for_security_you_cant_access_enhanced_data_protection_tablet">လုံခြုံရေးအတွက် ရုဒ်ဖောက်ထားသော (သို့) ခွင့်ပြုချက်မရသောနည်းလမ်းဖြင့် ပြောင်းလဲထားသော တက်ဘလက်တစ်ခုရှိ အဆင့်မြင့် ဒေတာကာကွယ်ရေး သတ်မှတ်ချက်များကို သင် ဝင်သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="generate_a_recovery_code_and_keep_it_safe">ပြန်လည်ရယူကုဒ်ကို ထုတ်၍ ၎င်းကို လုံခြုံအောင်သိမ်းထားပါ</string>
    <string name="generate_recovery_code">ပြန်ဆယ်ယူရေး ကုဒ်များ ထုတ်ပါ</string>
    <string name="go_to_settings">သတ်မှတ်ချက်များသို့ သွားပါ</string>
    <string name="got_it">နားလည်ပါသည်</string>
    <string name="i_wrote_down_my_recovery_code">ကျွန်ုပ်၏ ပြန်ဆယ်ရေး ကုဒ်ကို ရေးချထားသည်</string>
    <string name="if_this_problem_continues_contact_us_through_samsung_members_for_support">ဤပြဿနာ ဆက်ဖြစ်နေပါက Samsung Members မှတစ်ဆင့် ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်၍ အကူအညီရယူပါ။</string>
    <string name="if_you_dont_have_your_recovery_code">သင့်တွင် ပြန်ဆယ်ယူကုဒ် မရှိပါက သင်၏ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသောဒေတာကို ပြန်ရယူ၍မရပါ။</string>
    <string name="if_you_lose_this_code">ဤကုဒ်ပျောက်သွားပါက သင့်ဒေတာကို ပြန်လည်ရယူနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="if_you_re_in_the_middle_of_a_task_on_your_phone">ဖုန်းတွင် လုပ်လက်စလုပ်ငန်း ရှိနေပါက လတ်တလောဖန်သားပြင်တွင် တွေ့ရသော သင်္ကေတကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် ထိုအလုပ်ကို သင့်တက်ဘလက်ပေါ်တွင် ဆက်လုပ်နိုင်သည်။ ၎င်းကို သင့်တက်ဘလက်မှ ဖုန်းပေါ်သို့လည်း လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="incorrect_recovery_code">ပြန်ဆယ်ယူရေး ကုဒ် မှားနေသည်။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="incorrect_recovery_code_entered">မှားယွင်းသည့် ပြန်ဆယ်ယူကုဒ်ကို ကြိမ်ဖန်များစွာ ထည့်ထားသည်။ အက်ပ် ပိတ်နေသည်…</string>
    <string name="knox_matrix_isnt_responding">Knox Matrix က တုံ့ပြန်ခြင်း မရှိပါ</string>
    <string name="learn_more">ထပ်မံလေ့လာပါ</string>
    <string name="loading">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်…</string>
    <string name="main_description">စလယ်ဆုံး ကုဒ်ပြောင်းဝှက်စနစ်ဖြင့် သင်၏ ကလောက်ဒေတာကို ကာကွယ်ပါ။ ၎င်းက ဒေတာ ပေါက်ကြားမှု ဖြစ်ပွားခဲ့လျှင်ပင် သင့်ဒေတာကို သင်မှလွဲ၍ မည်သူမျှ ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုနိုင်မည်မဟုတ်ကြောင်း သေချာစေသည်။</string>
    <string name="multi_control_lets_you_use_a_single_keyboard">ထိန်းချုပ်မှု မျိုးစုံသည် သင့်ဖုန်းနှင့် တက်ဘလက်ကို ထိန်းချုပ်ရန်အတွက် ကီးဘုတ်နှင့် မောက်စ်တစ်ခုတည်းကို သုံးခွင့်ပြုသည်။ ပစ္စည်းများကို ၎င်းတို့အကြား ကူး၍ ထည့်ခြင်း (သို့) ဆွဲရွှေ့ခြင်းတို့ကို ကိရိယာတစ်ခုတည်းတွင်လိုပင် လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="next">နောက်</string>
    <string name="no_network_connection">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="phone">ဖုန်း</string>
    <string name="recovery_code_changed_noti_title">ပြန်ဆယ်ယူကုဒ် ပြောင်းထားသည်</string>
    <string name="recovery_code_successfully_changed">ပြန်ဆယ်ယူကုဒ်ကို အောင်မြင်စွာ ပြောင်းလိုက်ပြီ</string>
    <string name="samsung_cloud">Samsung Cloud</string>
    <string name="samsung_cloud_no_brand">Samsung account သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="send_pictures_videos_and_documents_from_your_phone">သင့်ဖုန်းရှိ ရုပ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် စာရွက်စာတမ်းများကို သင့်တက်ဘလက်သို့၊ သို့မဟုတ် သင့်တက်ဘလက်မှအရာများကို သင့်ဖုန်းသို့ အမြန် မျှဝေပါဖြင့် ပို့ပါ။</string>
    <string name="send_pictures_videos_and_documents_from_your_phone_cn">S Share ကို အသုံးပြု၍ သင့်ဖုန်းမှ ရုပ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများနှင့် စာရွက်စာတမ်းများကို သင့်တက်ဘလက်သို့ဖြစ်စေ၊ သင့်တက်ဘလက်မှ သင့်ဖုန်းသို့ဖြစ်စေ ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အကြံပြုချက်ကို ဖြုတ်ပယ်မည်</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမျက်နှာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_more_item_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ကြေညာအသိပေးချက်အသစ်</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">ရှာဖွေအကွက်ကို ရှင်းလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
    <string name="settings_title_clear_data">ဒေတာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="settings_title_manage_data">သိုလှောင်ခန်း စီမံပါ</string>
    <string name="settings_title_version">ဗားရှင်း</string>
    <string name="share_files_easily">ဖိုင်များကို လွယ်ကူစွာ မျှဝေပါ</string>
    <string name="something_went_wrong">တစ်ခုခု မှားယွင်းသွားသည်</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again_later">တစ်စုံတစ်ခုမှားယွင်းခဲ့သည်။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="the_enhanced_data_protection_service_didnt_respond_try_again">အဆင့်မြင့် ဒေတာကာကွယ်ရေး ဝန်ဆောင်မှုက မတုံ့ပြန်ပါ။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="the_recovery_code_for_your_encrypted_data_was_changed_from_another_device">သင်၏ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသည့် ဒေတာအတွက် ပြန်ဆယ်ယူကုဒ်ကို အခြားကိရိယာမှ ပြောင်းလိုက်သည်။ ထိုသူသည် သင်မဟုတ်ပါက သင်၏ Samsung account စကားဝှက်ကို ချက်ချင်းပြောင်းပါ။</string>
    <string name="this_is_a_temporary_problem_try_again">၎င်းသည် ယာယီပြဿနာ ဖြစ်သည်။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="this_may_take_a_while">ယင်းသည် အချိန်အနည်းငယ် ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="through_your_samsung_account_your_phone_and_tablet_can_do_mord_together">သင်၏ Samsung account မှတစ်ဆင့် သင့်ဖုန်းနှင့် တက်ဘလက်သည် အတူတကွ ပိုမိုလုပ်ဆောင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="to_recover_your_data_you_need">သင့်ဒေတာကို ပြန်ဆယ်ယူရန် သင့်ပြန်ဆယ်ယူကုတ် ထည့်သွင်းရန် လိုသည်။</string>
    <string name="to_sync_back_up_and_recover_data_from_ps_you_need_to_download">%s တွင် ဒေတာကို ဆင့်ခ်လုပ်ရန်၊ အရန်သိမ်းရန်နှင့် ၎င်းမှ ဒေတာပြန်လည်ရယူရန် သင်၏ အခြားကိရိယာများထဲရှိတစ်ခုမှ သင်၏ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်သော့ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် လိုအပ်သည်။ အခြားကိရိယာမှ သော့ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန်အတွက် ၎င်းကို ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန်လိုသည်။</string>
    <string name="try_again_in_hours_minutes">%1$d နာရီ %2$d မိနစ် အကြာတွင် ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="update_multi_apps_to_continue">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် အောက်ပါအက်ပ်များကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ :</string>
    <string name="update_ps_to_continue">ဆက်လုပ်ရန် %s ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="use_your_screen_lock_for_encrypted_data">ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသော ဒေတာများအတွက် သင်၏ ဖန်သားပြင်သော့ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_your_tablet_to_make_and_answer_calls_and_send_and_receive_texts">သင့်ဖုန်း၏ နံပါတ်နှင့် မိုဘိုင်းပလန်ဖြင့် သင့်တက်ဘလက်တွင် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု ပြုလုပ်ခြင်း၊ ဖုန်းဖြေခြင်း၊ စာတို ပို့ခြင်းနှင့် လက်ခံခြင်းတို့ လုပ်ဆောင်ပါ။</string>
    <string name="using_a_screen_lock_is_easier_to_remember">ကုဒ်ဝှက်ထားသောဒေတာကို ပြန်လည်ရယူသည့်အခါ ဖန်သားပြင်သော့ကို အသုံးပြုခြင်းသည် ပြန်လည်ဆယ်ယူကုဒ်ကို မှတ်ရခြင်းထက် ပိုမိုလွယ်ကူသည်။</string>
    <string name="write_down_the_code_below">အောက်ပါကုဒ်ကို ရေးချထားပြီး ၎င်းကို လုံခြုံသောနေရာတွင် ထားပါ။ သင်၏ ယုံကြည်စိတ်ချရသော ကိရိယာများကို ဝင်သုံးခွင့် ဆုံးရှုံးသွားပါက သင့်ဒေတာကို ပြန်ဆယ်ယူရန် တစ်ခုတည်းသောနည်းဖြစ်သည်။</string>
    <string name="your_pss_is_connected_to_your_pss">သင့် %1$s ကို သင့် %2$s နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="your_recovery_code_lets_you">သင်ယုံကြည်ရသော ကိရိယာအားလုံး ပျောက်ဆုံးသွားပြီး သင့်အကောင့်စကားဝှက်ကို မေ့သွားပါက သင်၏ ပြန်လည်ရယူရေးကုဒ်ဖြင့် သင့်ဒေတာကို ပြန်လည်ရယူနိုင်သည်။ ၎င်းမရှိပါက ဆမ်ဆောင်းသည်ပင်လျှင် သင့်ဒေတာကို ပြန်မရယူနိုင်ပါ။</string>
</resources>
