<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a_new_device_can_access_your_encrypted_data">ကိရိယာအသစ္တစ္ခုသည္ သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ေဒတာကို ဝင္သုံးႏိုင္သည္</string>
    <string name="a_new_device_ps_signed_in_to_your_samsung_account">ကိရိယာအသစ္ (%s) သည္ သင့္ Samsung account ထဲ ဝင္ထားသည္။ ၎သည္ သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာေဒတာကို ဝင္သုံးႏိုင္သည္။ ထိုသူသည္ သင္မဟုတ္ပါက သင္၏ Samsung account စကားဝွက္ကို ခ်က္ခ်င္းေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="app_name">Samsung Cloud Assistant</string>
    <string name="assess_blocked_description">မွားယြင္းေသာ ျပန္ဆယ္ကုဒ္တစ္ခုကို အႀကိမ္မ်ားစြာ ႐ိုက္ထည့္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ အဆင့္ျမင့္ေဒတာကာကြယ္ေရး သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား ဝင္သုံးခြင့္ကို လုံၿခဳံေရးအရ ပိတ္ပင္လိုက္သည္။</string>
    <string name="assess_blocked_title">ဝင္သုံးခြင့္ကို ပိတ္ပင္လိုက္သည္</string>
    <string name="before_encrypting_your_data">သင့္ေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းမဝွက္မီ ျပန္ဆယ္ယူေရး ကုဒ္တစ္ခု ထုတ္ရန္လိုသည္။ သင္၏ ယုံၾကည္စိတ္ခ်ရေသာ ကိရိယာမ်ားကို ဝင္သုံးခြင့္ ဆုံးရႈံးသြားပါက သင့္ေဒတာကို ျပန္ဆယ္ယူရန္ ဤကုဒ္ကို သုံးႏိုင္သည္။</string>
    <string name="call_and_text_on_your_tablet">သင့္တက္ဘလက္တြင္ ဖုန္းေခၚဆိုၿပီး စာပို႔ပါ</string>
    <string name="cant_use_enhanced_data_protection">အဆင့္ျမင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရးကို အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ</string>
    <string name="cant_use_enhanced_data_protection_because_of_your_account">သင့္အေကာင့္၏ ႏိုင္ငံ သို႔မဟုတ္ ေဒသေၾကာင့္ တိုးျမႇင့္ထားသည့္ ေဒတာ ကာကြယ္မႈကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_use_this_app_with_a_samsung_account_for_business">လုပ္ငန္းအတြက္ Samsung account ျဖင့္ ဤအက္ပ္ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="chan_mkt">ေဈးကြက္ျမႇင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="chan_ntc">ေၾကညာခ်က္</string>
    <string name="change_recovery_code">ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ကို ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="change_your_recovery_code_if_its_lost">သင့္ျပန္လည္ရယူေရးကုဒ္ ေပ်ာက္သြားပါက သို႔မဟုတ္ တစ္စုံတစ္ေယာက္က ၎ကို ရရွိသြားသည္ဟု ထင္ပါက ယင္းကုဒ္ကို ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="changing_recovery_code">ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ကို ေျပာင္းေနသည္…</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလံုး %2$d လံုးအနက္မွ %1$d လံုး</string>
    <string name="checking_phone_info">ဖုန္းအခ်က္အလက္ကို စစ္ေဆးေနသည္…</string>
    <string name="checking_tablet_info">တက္ဘလက္ အခ်က္အလက္ကို စစ္ေဆးေနသည္…</string>
    <string name="clear_data_dlg_text">ဤလုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္၏ ေဒတာ အားလံုးကို ရာသက္ပန္ ဖ်က္ပစ္မည္။ ထိုထဲတြင္ ဖိုင္အားလံုး၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ အေကာင့္မ်ား၊ ေဒတာေဘ့စ္မ်ား စသည္တို႔ ပါဝင္သည္</string>
    <string name="clear_dlg_ok">ရွင္းပါ</string>
    <string name="close_app">အက္ပ္ကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="confirm_recovery_code">သင္၏ ျပန္ဆယ္ယူေရး ကုဒ္ကို အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="connect_to_a_wifi_or_mobile_network_and_try_again">Wi-Fi (သို႔) မိုဘိုင္းကြန္ရက္တစ္ခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္လုုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="continue_apps_from_one_device_to_the_other">ကိရိယာတစ္ခုမွ အက္ပ္မ်ားကို ေနာက္တစ္ခုတြင္ ဆက္လုပ္ရန္</string>
    <string name="control_your_phone_with_your_tablets_keyboard_and_mouse">သင့္တက္ဘလက္၏ ကီးဘုတ္ႏွင့္ ေမာက္စ္ျဖင့္ သင့္ဖုန္းကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="copy_your_recovery_code">သင္၏ ျပန္ဆယ္ယူေရး ကုဒ္ကို ကူးပါ</string>
    <string name="couldnt_change_recovery_code">ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ကို ေျပာင္း၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_load_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ဖြင့္၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_turn_off_encrypt_backup_data">အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါကို ပိတ္၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_turn_off_encrypt_synced_data">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ကို ပိတ္၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_turn_on_encrypt_backup_data">အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါကို ဖြင့္၍မရပါ</string>
    <string name="couldnt_turn_on_encrypt_synced_data">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ရန္ကို ဖြင့္၍မရပါ</string>
    <string name="dlg_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="dont_have_your_recovery_code_q">သင္၏ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ မရွိဘူးလား?</string>
    <string name="download">ေဒါင္းလုတ္</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အေနအထား %d တြင္ရွိသည္</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="encrypt_backup_data">အရန္သိမ္းေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါ</string>
    <string name="encrypt_sync_data">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာေဒတာကို ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ပါ</string>
    <string name="encryption_key_needed_to_use_ps">%s ကို အသုံးျပဳရန္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ေသာ့ကို လိုအပ္သည္</string>
    <string name="enhanced_data_protection">ေဒတာကာကြယ္မႈ တိုးျမွင့္ထားသည္</string>
    <string name="enter_your_recovery_code">သင့္ျပန္ဆယ္ယူကုတ္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="enter_your_recovery_code_to_confirm">လိုအပ္ပါက သင့္ေဒတာကို ျပန္ဆယ္ယူႏိုင္ေၾကာင္း အတည္ျပဳရန္ သင္၏ ျပန္ဆယ္ယူေရး ကုဒ္ကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="ev_recover_dialog_cancel_button_text">ျပန္လည္ရယူမႈကုဒ္</string>
    <string name="ev_recover_dialog_ok_button_text">ဖန္သားျပင္ေသာ့</string>
    <string name="ev_recover_dialog_text">သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ေဒတာကို ျပန္လည္ရယူရန္ သင့္ဖန္သားျပင္ေသာ့ (သို႔) ျပန္လည္ရယူမႈကုဒ္ကို သုံးမလား?</string>
    <string name="ev_setup_cancel_button_text">ယခု မဟုတ္ေသးပါ</string>
    <string name="ev_setup_description">ဖန္သားျပင္ေသာ့သည္ ျပန္လည္ရယူမႈကုဒ္ထက္ ပိုမွတ္မိရလြယ္ေသာေၾကာင့္ သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ေဒတာကို ျပန္လည္ရယူရာတြင္ ပိုမိုလြယ္ကူေစသည္။</string>
    <string name="ev_setup_ok_button_text">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="ev_setup_title">ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ေဒတာကို ျပန္လည္ရယူရန္ သင့္ဖန္သားျပင္ေသာ့ကို အသုံးျပဳခြင့္ေပးမလား?</string>
    <string name="for_security_you_cant_access_enhanced_data_protection_phone">လုံၿခဳံေရးအတြက္ ႐ုဒ္ေဖာက္ထားေသာ (သို႔) ခြင့္ျပဳခ်က္မရေသာနည္းလမ္းျဖင့္ ေျပာင္းလဲထားေသာ ဖုန္းတစ္လုံးတြင္ အဆင့္ျမင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရး သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သင္ ဝင္သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="for_security_you_cant_access_enhanced_data_protection_tablet">လုံၿခဳံေရးအတြက္ ႐ုဒ္ေဖာက္ထားေသာ (သို႔) ခြင့္ျပဳခ်က္မရေသာနည္းလမ္းျဖင့္ ေျပာင္းလဲထားေသာ တက္ဘလက္တစ္ခုရွိ အဆင့္ျမင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရး သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သင္ ဝင္သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="generate_a_recovery_code_and_keep_it_safe">ျပန္လည္ရယူကုဒ္ကို ထုတ္၍ ၎ကို လုံၿခဳံေအာင္သိမ္းထားပါ</string>
    <string name="generate_recovery_code">ျပန္ဆယ္ယူေရး ကုဒ္မ်ား ထုတ္ပါ</string>
    <string name="go_to_settings">သတ္မွတ္ခ်က္္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="got_it">နားလည္ပါသည္</string>
    <string name="i_wrote_down_my_recovery_code">ကြၽႏ္ုပ္၏ ျပန္ဆယ္ေရး ကုဒ္ကို ေရးခ်ထားသည္</string>
    <string name="if_this_problem_continues_contact_us_through_samsung_members_for_support">ဤျပႆနာ ဆက္ျဖစ္ေနပါက Samsung Members မွတစ္ဆင့္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္၍ အကူအညီရယူပါ။</string>
    <string name="if_you_dont_have_your_recovery_code">သင့္တြင္ ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ မရွိပါက သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာေဒတာကို ျပန္ရယူ၍မရပါ။</string>
    <string name="if_you_lose_this_code">ဤကုဒ္ေပ်ာက္သြားပါက သင့္ေဒတာကို ျပန္လည္ရယူႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="if_you_re_in_the_middle_of_a_task_on_your_phone">ဖုန္းတြင္ လုပ္လက္စလုပ္ငန္း ရွိေနပါက လတ္တေလာဖန္သားျပင္တြင္ ေတြ႔ရေသာ သေကၤတကို ႏွိပ္ျခင္းျဖင့္ ထိုအလုပ္ကို သင့္တက္ဘလက္ေပၚတြင္ ဆက္လုပ္ႏိုင္သည္။ ၎ကို သင့္တက္ဘလက္မွ ဖုန္းေပၚသို႔လည္း လုပ္ေဆာင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="incorrect_recovery_code">ျပန္ဆယ္ယူေရး ကုဒ္ မွားေနသည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="incorrect_recovery_code_entered">မွားယြင္းသည့္ ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ကို ႀကိမ္ဖန္မ်ားစြာ ထည့္ထားသည္။ အက္ပ္ ပိတ္ေနသည္…</string>
    <string name="knox_matrix_isnt_responding">Knox Matrix က တုံ႔ျပန္ျခင္း မရွိပါ</string>
    <string name="learn_more">ထပ္မံေလ့လာပါ</string>
    <string name="loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="main_description">စလယ္ဆုံး ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္စနစ္ျဖင့္ သင္၏ ကေလာက္ေဒတာကို ကာကြယ္ပါ။ ၎က ေဒတာ ေပါက္ၾကားမႈ ျဖစ္ပြားခဲ့လွ်င္ပင္ သင့္ေဒတာကို သင္မွလြဲ၍ မည္သူမွ် ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈႏိုင္မည္မဟုတ္ေၾကာင္း ေသခ်ာေစသည္။</string>
    <string name="multi_control_lets_you_use_a_single_keyboard">ထိန္းခ်ဳပ္မႈ မ်ိဳးစုံသည္ သင့္ဖုန္းႏွင့္ တက္ဘလက္ကို ထိန္းခ်ဳပ္ရန္အတြက္ ကီးဘုတ္ႏွင့္ ေမာက္စ္တစ္ခုတည္းကို သုံးခြင့္ျပဳသည္။ ပစၥည္းမ်ားကို ၎တို႔အၾကား ကူး၍ ထည့္ျခင္း (သို႔) ဆြဲေ႐ႊ႕ျခင္းတို႔ကို ကိရိယာတစ္ခုတည္းတြင္လိုပင္ လုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="next">ေနာက္</string>
    <string name="no_network_connection">ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="ok">အိုေက</string>
    <string name="phone">ဖုန္း</string>
    <string name="recovery_code_changed_noti_title">ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ ေျပာင္းထားသည္</string>
    <string name="recovery_code_successfully_changed">ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ကို ေအာင္ျမင္စြာ ေျပာင္းလိုက္ၿပီ</string>
    <string name="samsung_cloud">Samsung Cloud</string>
    <string name="samsung_cloud_no_brand">Samsung account သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="send_pictures_videos_and_documents_from_your_phone">သင့္ဖုန္းရွိ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ားႏွင့္ စာရြက္စာတမ္းမ်ားကို သင့္တက္ဘလက္သို႔၊ သို႔မဟုတ္ သင့္တက္ဘလက္မွအရာမ်ားကို သင့္ဖုန္းသို႔ အျမန္ မွ်ေဝပါျဖင့္ ပို႔ပါ။</string>
    <string name="send_pictures_videos_and_documents_from_your_phone_cn">S Share ကို အသုံးျပဳ၍ သင့္ဖုန္းမွ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ားႏွင့္ စာ႐ြက္စာတမ္းမ်ားကို သင့္တက္ဘလက္သို႔ျဖစ္ေစ၊ သင့္တက္ဘလက္မွ သင့္ဖုန္းသို႔ျဖစ္ေစ ေပးပို႔ပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အႀကံျပဳခ်က္ကို ျဖဳတ္ပယ္မည္</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမ်က္ႏွာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_more_item_label">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ေၾကညာအသိေပးခ်က္အသစ္</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">ရွာေဖြအကြက္ကို ရွင္းလိုက္ပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
    <string name="settings_title_clear_data">ေဒတာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="settings_title_manage_data">သိုေလွာင္ခန္း စီမံပါ</string>
    <string name="settings_title_version">ဗားရွင္း</string>
    <string name="share_files_easily">ဖိုင္မ်ားကို လြယ္ကူစြာ မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="something_went_wrong">တစ္ခုခု မွားယြင္းသြားသည္</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again_later">တစ္စုံတစ္ခုမွားယြင္းခဲ့သည္။ ေနာက္မွ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="the_enhanced_data_protection_service_didnt_respond_try_again">အဆင့္ျမင့္ ေဒတာကာကြယ္ေရး ဝန္ေဆာင္မႈက မတုံ႔ျပန္ပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="the_recovery_code_for_your_encrypted_data_was_changed_from_another_device">သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားသည့္ ေဒတာအတြက္ ျပန္ဆယ္ယူကုဒ္ကို အျခားကိရိယာမွ ေျပာင္းလိုက္သည္။ ထိုသူသည္ သင္မဟုတ္ပါက သင္၏ Samsung account စကားဝွက္ကို ခ်က္ခ်င္းေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="this_is_a_temporary_problem_try_again">၎သည္ ယာယီျပႆနာ ျဖစ္သည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="this_may_take_a_while">ယင္းသည္ အခ်ိန္အနည္းငယ္ ၾကာႏုိင္သည္။</string>
    <string name="through_your_samsung_account_your_phone_and_tablet_can_do_mord_together">သင္၏ Samsung account မွတစ္ဆင့္ သင့္ဖုန္းႏွင့္ တက္ဘလက္သည္ အတူတကြ ပိုမိုလုပ္ေဆာင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="to_recover_your_data_you_need">သင့္ေဒတာကို ျပန္ဆယ္ယူရန္ သင့္ျပန္ဆယ္ယူကုတ္ ထည့္သြင္းရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="to_sync_back_up_and_recover_data_from_ps_you_need_to_download">%s တြင္ ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္၊ အရန္သိမ္းရန္ႏွင့္ ၎မွ ေဒတာျပန္လည္ရယူရန္ သင္၏ အျခားကိရိယာမ်ားထဲရွိတစ္ခုမွ သင္၏ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ေသာ့ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ လိုအပ္သည္။ အျခားကိရိယာမွ ေသာ့ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္အတြက္ ၎ကို ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္လိုသည္။</string>
    <string name="try_again_in_hours_minutes">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္ အၾကာတြင္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="update_multi_apps_to_continue">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ရန္ ေအာက္ပါအက္ပ္မ်ားကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ :</string>
    <string name="update_ps_to_continue">ဆက္လုပ္ရန္ %s ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="use_your_screen_lock_for_encrypted_data">ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ ေဒတာမ်ားအတြက္ သင္၏ ဖန္သားျပင္ေသာ့ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_your_tablet_to_make_and_answer_calls_and_send_and_receive_texts">သင့္ဖုန္း၏ နံပါတ္ႏွင့္ မိုဘိုင္းပလန္ျဖင့္ သင့္တက္ဘလက္တြင္ ဖုန္းေခၚဆိုမႈ ျပဳလုပ္ျခင္း၊ ဖုန္းေျဖျခင္း၊ စာတို ပို႔ျခင္းႏွင့္ လက္ခံျခင္းတို႔ လုပ္ေဆာင္ပါ။</string>
    <string name="using_a_screen_lock_is_easier_to_remember">ကုဒ္ဝွက္ထားေသာေဒတာကို ျပန္လည္ရယူသည့္အခါ ဖန္သားျပင္ေသာ့ကို အသုံးျပဳျခင္းသည္ ျပန္လည္ဆယ္ယူကုဒ္ကို မွတ္ရျခင္းထက္ ပိုမိုလြယ္ကူသည္။</string>
    <string name="write_down_the_code_below">ေအာက္ပါကုဒ္ကို ေရးခ်ထားၿပီး ၎ကို လုံၿခဳံေသာေနရာတြင္ ထားပါ။ သင္၏ ယုံၾကည္စိတ္ခ်ရေသာ ကိရိယာမ်ားကို ဝင္သုံးခြင့္ ဆုံးရႈံးသြားပါက သင့္ေဒတာကို ျပန္ဆယ္ယူရန္ တစ္ခုတည္းေသာနည္းျဖစ္သည္။</string>
    <string name="your_pss_is_connected_to_your_pss">သင့္ %1$s ကို သင့္ %2$s ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="your_recovery_code_lets_you">သင္ယုံၾကည္ရေသာ ကိရိယာအားလုံး ေပ်ာက္ဆုံးသြားၿပီး သင့္အေကာင့္စကားဝွက္ကို ေမ့သြားပါက သင္၏ ျပန္လည္ရယူေရးကုဒ္ျဖင့္ သင့္ေဒတာကို ျပန္လည္ရယူႏိုင္သည္။ ၎မရွိပါက ဆမ္ေဆာင္းသည္ပင္လွ်င္ သင့္ေဒတာကို ျပန္မရယူႏိုင္ပါ။</string>
</resources>
